出院了

賀一賀佢食好啲

終於唔使食狗飯
平仔要身體健康呀

果然醫院啲藥係勁啲

雞扒腸仔米

一哥糯米雞

平仔

平仔咀啖先

咁叫食好d

保重身體

有扒有菜

太好啦

屋企著洗鬼靚咩

實用 最緊要實用

狗你老母咩

你自身難保啦曾生

終於有餐好d

同狗飯比 真係好dd

咪又係大家樂

喱啲只係叫正常

話食狗飯個啲自己慚愧下啦

唔話你地了

咁你想食邊間呀先生

用呢

唔係哩

好多人妒忌二哥幸福家庭

咁細個玩劍球第時肯定可以幫主公一爭天下

平仔好野

二哥真係要改善下伙食 而家唔係打仗

平仔終於好返啦

出院咋 未咁快病好架
記住仲要幫佢戒口幾日

真心買d花膠果d煲比平仔飲啦。。細路仔病完要破下費架啦

我第一眼睇都以為係

認同 二哥你都日日食開大家樂咁唔叫好d囉

屌 唔通我7撚左？

無事就好

平仔
小心身體呀

好波

唔洗下話花膠

有呀熱氣煎炸野唔食得

粥佢又唔想食

你話整乜比佢

口淡淡

咪比個米粉佢食

算啦

可能人地更加幸福呢

平仔終於好番
二哥辛苦了

錢七有冇黎探病？

二哥幾時再開早霸王post

平仔好啲未呀

關哥
可唔可清潔下屋企
張檯咁撚污糟

好明顯係大人食 平仔邊有得食

食埋腸仔煎雞扒依d垃圾食物就叫食好d
你求其買pack雞柳，一包青紅椒，一罐金寶忌廉雞湯整個雞皇飯都好丫…又平又簡單又健康又好食

有無話咩事

記得消毒屋企佢玩開既玩具 同著開既衣物

屌，今晚晚飯過後咪又係入返去

要啦 要補下。。花膠煲湯再食埋最正路。
仲有唔好食咁多加工野 好多化學野。
之後 買多d野食谷肥平仔就岩 發育中肥膩少少都唔怕 平仔太瘦啦

短期內都唔

用漂白水洗全屋一陣

等阿仔訓左就做

之後同佢換床單

病左就唔好食咁多街邊野啦

各位都要

呢期流感好惡

我都怕中招。成頭家靠哂我

咪又係雞

大佬呀我剛通完晚頂湊仔再出院

你估我曉飛識分身咩大佬

下餐燕窩煲粥好無？

下午佢地訓左開始做

祝平仔身體健康,快高長大!

我咀咒你祖宗十八代呀

背心外套係咪你地家庭裝

街外野，尤其扒類好多油多味精添加劑呀
真係冇時間煮既，叫返個火腿通粉清清地最安全（講緊俾病人食）

恭喜

2老請假陪仔
平仔真係幸福

二哥成家好溫馨

笑咗

[img]

希望平仔大個左搵到錢
可以食返餐正常既

盛裝唔係著比佢睇

平仔so cute

收嗲啦

點解要收嗲

平仔著得幾好睇

大家唔明二哥苦心
餐餐粗茶淡飯就係想平仔刻苦
等平仔吃得苦 大個先可以成為人上人
二哥好耶

食咩好野

細路仔係多少少病痛啦。平仔好好保重身體

平仔著多幾件衫啦

唔捱苦點打仗

後面嗰個係咪阿婆來，講真除左阿婆邊個會著得咁老土，話就話係屋企，女人自己都應該貪靚

平仔大過上連登會唔會屌9你啊二哥

辛苦哂巴打
平仔有個咁戇鳩既老豆
應該會有個好開心既童年
Btw 真係煲少少花膠湯比佢補補

( Show Blocked User - 慘過番印度 )

啜淡先

著長袖睡衣加佢件豹紋戰衣

叫外母煲

我唔識

唔好企到咁埋睇電視
壞眼呀

而家佢望緊

其實平時我都有讀比佢聽

錢嘉樂位千金張相我會教佢係妹妹

識貨

個件外人叫甲

你個名

我一月三先返

踢佢做政府做高官咩行政官

而家唔到1我官

佢老母看

含住狗飯出世既平仔

平仔好乖

細個苦其心智，他朝必成大器

二哥求個符比佢帶住啦

大個做軍師呼風喚雨

祝平仔同關家同身體健康呀

好番就好

教佢管治香港

好左啲

暫時唔出街了

狗你又食

可以諗諗

成日同佢換暖水

點令人民生活好啲

起多啲平樓比市民安居

停左大陸移民佢啦

你話我本土都係咁話

樓都唔夠住你放咁多窮人來把托咩

關平守深圳關

咁攪法第時點拎得起把青龍偃月刀

個米粉擺咗幾耐 乾晒嘅

芝芝留名
祝平仔健康快樂

乜唔係話唔再放個仔上黎架咩
做咩仲放？今次無影錯？

個細路好慘…

二哥高見，治國良方

大快活

平仔 要健健康康過新一年呀

二哥得閒同平仔做下運動啦
胃口好d又可以身體健康

身體健康呀平仔

你有份恰平仔架

👍🏻👍🏻👍🏻

仲好意思出黎

今餐叫人食既

病左食呢d唔係咁好，煲白粥，蒸肉餅，會唔會好d

好想瘋狂錫平仔 個頭圓碌碌真係好可愛

比心機學下點整d有營養，兼好食既野啦 成日食出面d野食

都想同佢去跑架但岩岩好返啲

我要返工架老細

似我

一陣又話狗飯狗糧

吓諗住教佢點做好既父母官喎

我想問平仔仲有冇浸乳臭味？

佢有自己武器

查實唔耐仲有湯的

咪又係炒蛋多士火腿通

冇追你post唔係好估到佢幾歲

今日凍，叫平仔著多件衫

留名

佢仲有飲奶粉的

咁你話呢

著左豹紋皮草

三歲二個月多啲

平仔準備同錢七結婚未

煲個靚湯俾平仔飲啦

健健康康，快高長大，第時關羽老果陣餵返同樣嘅野比佢食

之後又入過

咩事入咗院 ?

嚇親我
身為連登親生仔身體要強壯過人嘛

快啲好番

平仔返黎啦

陣乳臭味

平仔需唔需要童養媳

我想食其他嘢呀

影張相黎睇下有無瘦到

煲個粥仔俾平平清下毒啦二哥

相認

原來平仔要搞到自己入院先可以博出院食到餐好既

死開啦二哥 ，我淨係想錫平仔炸

關你撚事咩

其實平時啲魚飯都唔係好差啫

平仔會唔會訓得唔好？訓下醒下咁？

平仔啜淡先

你餓左幾多日?

平仔生生性性大個搵到錢記住食好啲獎勵下自己

食好啲都係食依啲野

關二哥頂住呀
我都係過來人
之前小朋友入左院都攪左好耐先有得休息
你做好曬野就休息下

小平

二哥平時有冇買嗰啲for細路食的果溶俾平仔食

d衫好似我阿媽

平仔好得意 好好照顧佢呀

因為食左肥芝啲雞？

關老二

好野！平仔真係俾我更快出院

又係大家樂我屌咩

總之就扮睇唔能到
仔照po 老婆照屌
Btw 唔想po都唔緊要 我幫你po

唔好再整咁多黑暗料理俾平仔

佢平日伙食好d 就連破費買花膠都唔使啦

平仔
關二哥要加倍呵護呀

平仔，出咗去就唔好望返轉頭喇